做咩經常性唔見咗第二個回覆

睇10個po就會有兩三個po冇咗#2 請問連仔係咪個系統出咗少少問題？
利申：用i8+

block咗肥絲

完全封鎖左肥絲佢咪單機緊囉